怨天尤人，鬥慘係咪香港人平時唯一會做嘅事？

完美演繹憎人富貴厭人貧
見高就拜見低就踩嘅上等人格

Agger